肥婆初戀得一次 太回味那時 肥婆自然自私

要耗盡才終止

肥婆扑野扑一次

肥婆直情自私 要吃盡才終止

咩歌黎

懷念到再來一次

十個他不如你一個

電單車-十毎水他不如一個你

十個他不如妳一個??? 講緊重量